英國返緊黎！

預計18號18:00到香港

打算一落機就去維園

BBC講緊香港新聞

等你

希望有日除罩相見

咁夜先入
小心popo

搵多個朋友一齊嚟
單機好危險

有手足一齊行
唔使擔心